早晨

好好笑 隻雞

邊有雞呀

早晨，有無絲打可以同我食飯？

我算唔算

你有無j架？

點解我張GIf變左G

點解可以咁

吉妹今日唔洗返工?

要呀

今日冇得煮野 屋企冇電